巴巴可以開始儲返貨

當年企鵝又係俾大陸搞
到d撚樣入夠晒貨
升到今日升到6百幾蚊升咗3倍
正股驚西
祖國 Amazon

對比美團 京東
巴巴值得買好多

巴巴真係好多生意
乜宏觀環境都賺

做咩腐皮

生意比pdd jd 食緊
連ant bank都比习囝搞
不過上番300遲早既事

呢排都係波幅多

呢個真
wechat暫時都仲係刀槍不入

龍頭黎 唔驚
e-commerce夾埋ant先真係屈

ant 威脅太大，傾掂數就得，沒事儿

中國人就係咁多，生意點可以再好啊？用戶俾PDD搶緊啦，未來只有越來越頹。除非螞蟻翻生啦！

#whereisjackma

風水佬呃你十年八年

企穩$300樓上先開始分段all in！

學你話齋，買企鵝唔好

BABA 而家六折

升幅都係六折，仲要抗跌力勁低

我估中了，企鵝萬歲

睇幾多？

座底800啦 個市如果要上32000更加唔止
700 388 3690 今日貢獻左幾撚多

成日話炒SaaS
咁大隻龍頭AliCloud喺度都仲未有人炒